心穎：唔好扮嘢啦！屌你！兜鳩左我先？

心諗：緊係兜左你先快撚d落車啦，我要同安仔去扑野呀！
.......

心穎：sosad...我好悶(我好閪痕)...教徒(我仲好緊快d插我啦好爽架)
.......

心穎：...返屋企，唔好驚喎！(自動波架啦)

哇 屌你好撚淫呀心穎BB

原文：
51歲許志安（安仔）和鄭秀文（Sammi）經歷分手、復合到結婚，走過考驗才許下婚姻的盟誓，3年前黃子華為Sammi演唱會擔任嘉賓，就以「香港最後一個童話」來形容他們的愛情故事。
今年是兩人結婚5周年紀念，不過，這個愛情「童話」，從今天起，或要幻滅了！

心穎上車即向男友人爆粗：「唔好扮嘢啦！X你！兜X咗我先？」

日前《蘋果》得到一條車廂偷情的短片，男主角是有婦之夫許志安，女主角是跟馬國明熱戀中的黃心穎，兩人竟然背另一半搞「安心偷食」真人騷！整條短片長約16分鐘，片段開首見到安仔、心穎和男友人坐在車廂後座，男友人堅持先送心穎返家，戴了黑色口罩的心穎竟爆粗反對：「唔好扮嘢啦！X你！兜X咗我先？」

安仔都撐心穎先送男友人返屋企，冧爆的心穎搣了安仔耳朵一下，再向男友人爆粗：「你住邊呀？X你！」安仔即叫司機開車往大坑，心穎得戚地跟男友人說：「佢（安仔）送我返去呀。」跟住蹺實安仔左臂，整個人挨在安仔身上撒嬌，兩人更各用手袋遮掩，悄悄地玩十指緊扣。

男友人落車後，心穎即飛擒咀安仔。

約3分鐘後，男友人抵家預備落車，安仔：「而家你走先，跟住我返我屋企，佢（心穎）返佢屋企。」男友人：「你講堅？」安仔：「係，堅。」惟當男友人落車後，安仔和心穎異口同聲跟司機說：「鯉魚門（心穎香閨）」！

而被網民封為心穎BB的她，原來私底下竟是「世界級姣精」，終於可以在後座跟安仔獨處時原形畢露，馬上隔住口罩咀了安仔一啖，10秒後意猶未盡的她，索性除口罩埋身攬安仔啜嘴，表現猴擒。咀完後，兩人繼續十指緊扣，之後隱約聽到心穎說：「so sad...我好悶...教徒」跟住拉開安仔隻手不再緊拖，安仔惟有順勢將手貼在心穎大腿上，3秒後忍唔住又撩心穎十指緊扣。

當安仔係攬枕

由大坑到鯉魚門短短10多分鐘車程，「安心」連環激咀逾20次，全程由心穎採取「主攻」情挑安仔，不停攬他狂打茄輪，其中一次纏綿遊戲錫了近1分鐘，咀到啜啜聲，熱情如火的心穎邊咀邊將手放在安仔腿部附近游走；當車輛駛入隧道後，心穎再次飛擒大咬狂咀安仔，咀完後忘形到連口罩都戴歪了，其間隱約聽到心穎說：「...返屋企，唔好驚喎！」

推

快撚啲啦屌，下面好撚痕呀！學是學非，明辨是非！

口技

前入個陣兩隻手大大力渣住佢條腰黎屌一定好有征服感。
男人偶像安仔
馬明有得睇無得屌，心穎話自己係教徒wo

學鄭中基話齋

有邊個男人唔鐘意大波既女人

我唔係講蔡一智有幾大波
我只係想講個耶撚個機場有幾平

喂！你唔好撚縮！
轉頭叫多兩個frd上黎開party!!!

佢隻錶。係咪totally crazy黎？之前去問過要20幾萬。

有睇錯勿屌